【推上熱門】5.30 五區和你sing之三萬thx特別版

最近有兩位忠誠勇毅的警察同志先後離世

相信各位中國同胞都深感痛惜

但係！！！
聽講最近叫一田的日本鬼子百貨公司做緊咩感謝祭
個個淨係識濕平，一哋家國之情都無

所以，聽日下晝兩點一齊係

moko

apm

沙田新城市

vcity

東廣城

舉辦忠勇毅追思會好唔好啊
等班崇日港豬知道我地既愛國情操

PS. 酒水自備，文宣隨意

definitive edition

警察同志

察同志

突發發發發發發，入黎！